贏咗吾皇，同塞55波 鷹隊終於發力了....

let's go hawks!